有冇巴絲唔拍拖既原因係拖延症

今日睇完講拖延症既片時，先發現一直唔想拍拖係因為拖延症，想改變自己，有冇巴絲同我一樣？

如果我是半張廢紙

冇

咁係你冇條件去，而唔係有能力去做但拖延

咩片?

傻啦 唔拖延都唔會有女

其實唔係講拍拖，本身條片係講拖延症既原因，但我思考條片時發現同我一直唔想拍拖係因為拖延症

係樣呀屌你

溝唔溝到係另外一回事，宜家問題係想都唔想去溝女，原因係唔想煩

百貨應百客，醜樣咪搵返豬扒囉，一件唔得十件總會撞到得，係樣又唔得又想溝好過自己條件既先溝唔到姐

真 溝女真係好攰

想煩係唔知邊到識到

冇了 識唔到了 要交友apps了

交友apps好易dead air，真人溝通易好多

搵嘢學上下堂會唔會識到

一定要拍拖？

話說你搞咩每日都開負能量post?

想解決拖延症最好既方法就係有人逼，如果有個女朋友我覺得好多拖延症既事都解決到，老實講我想拍拖唔係真係想戀愛，而係幫我改變自己，我認係有d自私

因為人生真係冇意義冇希望了

點解冇意義冇希望？

有希望就有失望 所以冇希望好啲

咁你不如唔好拍，唔好出黎害人

咁你走出去識人，點知會唔會遇到令你想拍拖既人？

想都唔想拍拖

我明
呢啲係因為冇誘因
我同我女朋友其實都係呢種人
我以前都冇乜誘因去識女朋友
而家既女朋友都係4年前無意中在網上識

我既誘因係人到三十，俾個交代父母要成家立室
佢既誘因係佢想完成佢人生既一個task
我地算係一拍即合

我都係廿到尾，想有個交代又好，改變下拖延症又好，做返一個平常人都會做既野都好

咁你同你女朋友岩岩識到拍拖有冇感情？